馬英九宣告一國兩制正式死亡

連佢都咁講先得人驚
BTW召喚simon哥

推

十連

呢個真係兩黨共識

BTW今朝好似已經見到

鄧小平推一國兩制嘅其中一個目標就係想食埋台灣
習維尼咁樣一搞，一國兩制冇希望
國民黨嘅存在價值咪變成0

邊度？

所以香港仲信一國兩制嗰陣時 親台派早期係跟開國民黨
國民黨應該係一國兩制最大擁護者

原來仲有人想一國兩制

唔記得，但呢個標題我有印象

大把人想 但全世界都知 支共依家決定鐵腕毀約你都無佢符

有人大無限釋法
又改到香港選舉制度咁
想氹人接受一國兩制都幾難

佢最近同邊個握完手？

就算支共唔毀約都唔會想，你想做中國人定係香港人啊？

支台終將一戰習總依啲痴線佬乜都做得出

善用搜索功能
潮州巴

08年嗰陣我係想做中國人
佢14年毀約時我先開始認香港人

馬英狗都係收order咁樣講

隻賤種馬轉過頭咪又係兩岸一家親

真連韓國瑜江啟臣馬英九都跟

另外宣布一中兩屌仲未死

洗鬼你個港奸宣布，最憎啲政治變色龍

*台奸
雖然佢係香港出世

你宣佈你宣佈，同連登仔平時開pi話我宣佈一樣

真係死左

咁佢話曬都前坐館，唔同一般連登仔

你終於來了

馬英九是中國國民黨最後一任總統
他在意的是權力，不是民主

認同錯誤很正常
台灣也有誤認自己是中國人

標準支那人種

hopefully他會是最後一任
但如果他如果他在意的話 他本沒需要說支那壞話的

其實身份認同很受時政影響。
支那以前對香港相對上還尚算和善，香港人也不介意跟他一家親，但當他12、13年以後開始拿刀出來亂斬，誰還跟他一家親啊？
身份認同也不盡然是鐵板一塊

第一個弱智人士係英國人，俾個賊呃都可以信，抵佢仆街，最衰仆唔死

第二個弱智係明明俾人趕到水窮水盡，以前俾賊呃佢話唔打，點知啲賊反口打到佢江山都無埋要成世做狗

馬鶴凌「化獨漸統，全面振興中國。」

滯台支那人，類似97前的香港新移民

一國兩制是鄧小平的謊言

他在意的是馬習會

往後還有嗎

沒錯
民主自由是唯一祖國

不可能
共產黨只跟有權力的人交往
馬英九已無法掌權

如果由頭到尾都奶共，反而冇咁乞人憎
最衰係變色龍，例如: 范婦人，梁振英，譚惠珠，馮煒光，湯家驊，葉劉，柒娥....

仲廢過看手表

依家係愛国者治台

假民主人士

三個代表

小馬哥咁講唔怕得罪中共??

他只是想奪取國民黨的話語權
92共識才是馬英九的根本

對 我自己以前是民國派 本身原則上贊成藍統 三民主義（對我來說是民主民權民族）統一全國 但也不反對台獨華獨 但是見到現在的統派都成舔共紅統了 真正擁護民主民國的藍統已經越來越少

佢做總統嗰陣都得罪過幾次，但之後奶共補翻數

對所以他現在說的話已跟權力無關？

呢啲 三姓家奴

92共識只係兩個非官方基構嘅協議, 又冇法律效力, 老共可以打飛機打足咁多年

可能馬九已成condam.....
人之將死，其言也善

民族是孫文的假議題
強調民主的國家都反對種族歧視
世界上根本沒有中華民族這名稱

新聞都很少報導

就是想騙台灣人

我的民族現在是香港民族

馬英九是中共的condom

團結 香港民族

前台灣省領導人 馬鷹狗 竟然是三隻畜牲

基本上，雖然我認同，港人跟台灣都是華人這個命題，但同一民族既可統一成單一國家，也可分裂成不同國家，沒有必然的所謂一定。君不見英美加澳紐，本來也是同一個盎格魯薩克遜民族不是嗎？那現在會有人說美國人和英國人因為同是盎格魯薩克遜所以都是一樣的嗎？

刁翠翠無錢俾維穩費

突然食左誠實豆沙包

唔係喇 係驚自己同國民黨將來利益受損啫

國家是由命運共同體的人決定的

係驚自己將來利益受損啫

文統台灣0%可能了

條仆街平時奶共到仆街

我會支持藍統的原因其實很簡單 臥榻之側 不容他人酣睡 支那在翠宗登基後已成全球人類最大威脅 就算台灣獨立了他也應該不會就此放過台灣 台灣難以獨善其身 只要一天不肢解支共 用民主自由去解放大陸同胞 支那周邊的國家地區 包括台灣在內都得活受罪
可能現在未是合適時機 我也絕對支持要堅毅守護寶島主權 一步不退 繼續繁榮生存到時機成熟的一天 到可能支那開始嚴重衰弱或內亂時 我也承認台灣政府代表中華民國反攻的合法性。
至於紅統的那些匪奸—唯一死刑麻煩直送馬場町謝謝

李敖未死前就話呢條友要坐監，我都唔係幾信。而家直頭覺得呢條友應該犬絕，今時今日先放個似樣的屁，台灣真係危，呢條友都選到總統。希望香港呢一二年的事可以警惕到台灣人。

2008年嗰時全球愛支大潮 連香港都人人愛支 所以當時context其實係understandable
同埋李敖自己都係統狗 唔係咩好人

所以沒人會說「美國人和英國人都是一樣的，盎格魯薩克遜人不用分得那麼細」

班熱狗城邦派日日嗌永續基本法 求中共比一國兩制

19年前都仲話係understandable 19年後就真係證明佢哋係鬼

民主是面對獨裁的最佳槍砲
至於中國的未來，應該由中國人民去決定

馬英九算是反向幫助台獨

正確

支共一日不倒 周邊的地區都不得安寧 我本想用紅色高亮這句
如果中國國內的民間反抗力量夠強大的話 我相信也不會走到今時今日如斯田地了

乞求來的民主和平
只是用來麻醉自己

滅共應該是人類共識

期待

國民黨賣咗台灣好耐啦，馬英九上台之後一直佈局、插針，如果唔係柒婆、陳仆街咁啱係台灣大選整單咁嘅嘢，蔡英文未必穩勝。

國民黨繼續掌權，繼續賣台，一邊口講堅持「九二共識」，一邊就賣台賣地比共產黨

台灣一直備戰

沒錯

對 但觀乎泰西諸國的態度 他們出兵滅共的興趣似乎不大 頂多是支援但也需要人出來打先鋒 我認為台灣依然保有民國法統 在時機成熟時、支共內部傾圮之際 台灣有正當性去出兵滅共
當然 在民國統一全國後 也可因而實際情況 把台灣島分家出去
另外南京條約也是一個很重要因素（這個得謝謝台灣博物館悉心保管） 承認台灣的民國法統 也對香港推倒共匪統治的正當性很有利

台灣爭d俾馬英九同國民黨賣左俾大陸

我以前尚且敬仰國民黨是反共藍統 到現在已經全部腐化成紅統 那就沒甚麼好敬仰的了

與其話「腐化」不如話「收編」

共產黨深信唯物主義，所有嘢都有一個「價錢」，只要到價就會買到。

法統是帝王思想
歷史應該是由人民來寫的
5000年的支那歷史，根本是帝王殺人史
香港民族論的根本，是香港人民應該有自己的歷史
不論清國、英國、日本和支那統治，香港都是被殖民地

另外現在國際大潮丕變 如果泰西諸國一天在外交上承認一中民國漢賊不兩立、或是華獨兩中的話，那這個正當性就更強了
蓬佩奧也約略提到過「自由中國論」

國民黨和共產黨都是黨國思想

蓬佩奧強調的是民主陣營

是撚但啦, 一國兩制根本一直都唔存在

港人治港

鄧小平用一國兩制欺騙全世界

有理 我認同賦予民國道德上強大正當性的 正是她的民主。
雖然我覺得法統未必一定是帝王思想。在專制時代，賦予統治合法性（法統）的是君權，在文明的現代，賦予統治國家合法性（法統）的則是民主。
按照這個角度來說，中華民國無論在任何視角上，她法統的正當性都一定比支共要強。

對不起那我想我應該改說中華民國
我相信政黨不應該代表及/或壟斷國家 所以我相信國民黨不應該代表中華民國 共產黨也不應壟斷中國

民主政體的政府才擁有統治人民的權利

中華民國是政治幻想家和獨裁者蔣介是建立的國家
1911年成立時不包括台灣和香港
我不承認法統之類的問題
按照法統法國和德國都應該屬於羅馬帝國

國家是由人民決定的
黨派應該由人民自由組成的

而家先宣告一國兩制正式死亡
不如宣告秦始皇正式死亡啦

你有無睇佢清華大學演講，佢最多左膠，統狗稱不上。

邊間清華先屌

我的看法是 因為中華民國現在是民主政體 所以他才有權統治台灣 而亦因為他是民主政體 所以他亦有權滅共光復中國 因為他在成功攻占以後 相信會以民主的方式還政於民 而不是像朱毛匪一樣竊國

蒙古國是民主政體，所以有權恢復元帝國法統

國民黨同美國民主黨

已經成為歷史，沒有現實意義。

北京清華大學，個時仲講革命

制度不同絕對是障礙 看看香港就知道
另外 回應你蒙古的那個論點 如果是按你這個說法 得讓中國異見人士自己光復的話 那可能也不知需要等到何年何月 台灣也一直得長期受支共的罪了
支共一直是玩兩個只能活一個的零和遊戲 你不打爛他 他就會吞掉你 所以唯一能讓人類不受罪的方法就是台灣滅掉支那
當然不是說現在就要搞國光計劃登錄 在現時時機未成熟的情況下需要穩守以及用軟性手段（他們最怕的煽動顛覆）之類。

咁佢去得北京清華就已經證明佢係統狗啦同台灣退將道理一樣。

馬英九宣告一國兩制正式死亡
歇後語係一國(中國台灣)一制正式開始

忠誠反對派